點解黑人會比人歧視?

因為你黑人憎啊

夜晚個腦係轉得差啲 無事嘅
聽日起身再諗過

屌你老母

屌埋你老豆

兩個post會好笑啲

開錯台 呢個post沉咗佢啦

因為白人優越主義